一人一個男女都岩既英文名

我先
Kelly
Jackie/Jacky
Andi/Andy

chris wong

Sam/Sammie

容

Ash

her/herman

Alex?

Alex

比你快左我幾秒

sam

Arhei

Charlie

Joey

Chris
Bowie
Sunny

阿Hei

Tracy

david

Betty

Chris Wong都唔識就真好柒

Asshole

有男人叫betty?!

呢個好女人名?!

Why not?

joey

Mary

Angel fong ga

見識少 未聽過

999

kanis

Paris

Sydney

Desmond

David

狗9狗

CY

on9

Yes

Christmas

Tom boy/girl

其實真係鬼佬好似係冇人真係叫Sam / Sammy ，其實佢地身分證係寫Samuel，Sam / Sammy 只係fd 先叫得短d 得意d 咁解
仲有Chris 其實係叫Christopher ，Alex 其實係叫Alexander 之類，佢地真正唔係咁短

Billy ?

cyrus

Jamie

Joe

Paul

咩料，你好得閒